【立場即時】有人呢加響何妖一年前721握手位派防疫用品

祝後邊班綠狗返到屋企唔好洗手
全港狗屋長爆長有

光復香港

上環721
光復香港
時代革命

輕輕一推